[1q題]邊到有過海叮叮搭？

伯母張床

置地門外

汀九

屌你老母

秒

點解

乘電車跨過大海

如有天置地門外

成碟青瓜喎